【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

LBJ既美國籃球戰線打到著哂火，我地點樣可以將呢條戰線放大再放大？

我諗到一個球員，可以連結到英國，德國，土耳其同埋美國，佢就係 — 奧斯爾 (Mesut Özil)。

佢效力緊英超球隊，係土耳其裔德國人。係足球壇內，我相信佢係引起戰線既一大選擇！一年前，佢會見土耳其獨裁總統Erdoğan比德媒插到飛起。(無錯呀，Erdoğan係今日比Trump話I will call you later果個總統呀！天時地利都係我地呢邊呀！）

好多球員被插都會瘋狂step-back，簡單回應啲模棱兩可既野，比德媒狂插後，佢選擇寫一大篇文，話whatever the outcome have been..., I would have still taken the picture. 證明佢係少數係足球壇敢講敢接觸政治既人。

同時，佢近排不停share against racism既野，叫YourStoryOurVoice，講好多人權平等野。

就係咁，如果我地誠懇地而有禮貌地搵佢支持香港人時，我地根本就立係不敗之地呀！！佢支持香港，好似美國NBA Morey咁，大家都知之後會發生咩事，英國德國美國We connect。如果佢撐大陸，大家都知會發生咩事，LBJ咁樣呀，又connect！

來吧，10號仔奧斯爾
你撐邊邊，我地都贏呀！
——————————————
咁即係要做咩呀？！

大家多啲去佢同佢老婆ig/ twitter/ facebook等等，禮貌地炸佢請佢支持我地！亦可以上reddit/ twitter將今日trump插Erdoğan呢件事，拉番去上年佢地會面到，令外國手足都要佢表態！仲可以點呀，可以係微博wechat多多咁同同胞表揚奧斯爾，表揚到佢地瘋狂讚佢香港好多球迷會黃到pk，都可以搵佢地幫手spread! 記得要有禮貌，係要請求佢表態，請求佢幫助我地。因為只要佢肯回應，我地根本唔會輸。

奧斯爾愛助攻，上呀，用呢個助攻，幫香港connect英國德國美國啦！仲有受盡欺壓既土耳其人呀！

利申：阿迷。

但做人定做阿狗，奧瀟有得揀！

上呀，香港人，心要如火般火熱，腦袋要如水透徹，要贏！

push

1020

Fight För Freedöm,
Stand with Höng Köng!

上呀，咁多位手足！！！

你都識講佢比德媒批鬥 連德國都有唔少人唔鍾意佢
就係因為土耳其單野 點會connect德國 分分鐘德國人仲唔鍾意

同埋ozil有成team PR幫佢搞回覆
一定唔會表態

同埋雖然我鍾意ozil 但事實佢係支持土耳其獨裁總統
個土耳其總統仲搞緊庫爾德人 又牽涉埋美國

搵奧燒支持 負面仲多過正面

手足，我絕對明你諗法。
我唔覺得佢會支持我地，但係，多一個足球界LBJ，我覺得絕對幫到件事

唔使擔心呀，我地只要禮貌地請求佢幫手，就立係不敗之地架啦！

有咩再討論，我地一齊改進，一齊贏！！

咪撚主動搞人啦

好多手足提我，佢撐Erdogan，我知道呀

或者咁諗，我唔係要佢撐我地呀，我係要佢做另一個LBJ！暗黑文宣，我地無輸既空間呀！

佢神奇地撐我地既話，小粉紅又會出動，我地又贏！！

佢其實大可以唔覆，亦大有機會唔覆。
但只要有一線機會，我都想嘗試下做。
佢係最大機會公開撐共果個黎架啦

當然，如果你覺得我好錯，都可以屌醒我，我會聽會醒。加油呀手足，盡做！

推推推

咪撚戇鳩啦 盡量唔好搞土耳其個邊
佢親土耳其疏德國
德國又係歐盟大佬
美國又會睇歐盟關係
唔識野唔好亂做國際戰線

樓主一係鬼一係戇鳩仔
利申 20年阿迷 迷雲黨

明白你擔心啲咩呀，或者我咁講，想佢做足球界LBJ，咁會唔會好啲啲？

再講，如果你覺得我好錯，可以屌，我會聽。但我好想盡做，有一線希望我都想嘗試下

唔係一線希望 係會愈搞愈衰
平時冇跟開國際關係唔好出黎鳩up啦
害撚死香港呀

撐得埃爾多安仲想人地fight for freedom

我意識到我做法可能錯左。

你岩，或者我地唔應該請求佢出聲幫我地，我地唔應該搵個獨裁支持者支持我地。

有無其他方法，可以拉佢落水，做第2個LBJ?

想講番，我方法可能有錯，對唔住

迫人表態你係咪未食藥
人地老奉要理你？
咁同大陸佬逼人企自己呢邊有乜分別

仲有佢係撐極權嘅總統架
睇多啲外國新聞啦

樓主唔係白痴就係靠害

你好憎ozil咩 做乜係都要target佢
足球界比較難做係因為主流聯賽係英西德意
nba係美國 而美國人會肯出聲因為佢地自信 同埋自己國家同中國係打緊貿易戰
唔認為歐洲佬會幫到咁出面

奧燒會開台打機
你可以去twitch洗版

... 其實，我當然知道佢係撐Erdogan ...

我係想佢做LBJ第二呀。
當然，佢撐唔撐我地，出唔出聲，佢絕對有得揀。

我知做法大家未必支持，真心，覺得唔岩，可以屌，可以話，我地反省完再搵方法行落去！

我知道每個手足都好叻，希望大家一齊，搵條岩行既路行落去，盡做呀大家。

推

Ozil地位又唔係LBJ
都唔明你點解target佢
你要博 不如搵呀朗同小花
佢地就真係LBJ地位啦

佢支持獨裁者喎

其實，佢撐Kanter定Erdogan，真係可以佢自己選擇黎.. 唔係話我發現佢身分角色比較獨特，就代表佢一定要做維權戰士/ 人民公敵。佢大可以唔出聲，繼續做中立，只係我覺得佢個人比較vocal，出聲機會相對大啲啲。

手足，求討論。

咁事實Ozil係支持獨裁，
而且佢又係政治上比較Vocal，
再加上土耳其果邊Kanter, Erdogan同Trump呢排搞到咁大，
佢既身份可能係比較關事。

同德國作對？奧燒都冇乜人撐

搵孫興民呢個韓國人咪仲好

我自己覺得，Ozil的確係人選，但同意方法唔岩，無理由要求個撐暴政既人去支持我地。

如果，係暗黑小粉紅多謝佢support erdogan, Stand against Trump government呢？

當然，大家唔好亂黎，Ip record 外國trace到既，做衰左一次比人發現你咁做，對你無左個信心，係可以好大獲..

求討論

可以諗。如果相信呢一套，請嘗試做呀！

每人盡做先有機會贏。

去了解多啲國際時事先出post (down個 CNN / BBC / ABC 已經幫到你)

推，求討論，請大家睇睇頭兩頁comments，集思廣益。

如有方法可取，一齊做；如果呢個方法確切全錯，棄！

我想大家用盡想法，盡做，唔好麻木，唔好集慣。
我地，要係煲底見架！

搵個撐埃爾多安嘅極權打手撐香港
你真係好撚醒呀

張圖咩事
50.000 粉絲？？
50個？？？

btw, 佢都得閒左幾年， 應該好多時間睇新聞講下野

咪撚玩啦 人地LBJ成件事係Morey主動Share Stand with HK tweet先呀 無香港人主動搞鳩過LBJ/Morey要令呢件事煲起

你依家走去主動撩鳩個土耳其人做乜撚嘢？唔好同我講咩佢可以自己選擇回唔回應，你擺明諗住擺鳩人上枱，立心不良叫乜撚嘢人地Stand with you？

推呀

樓主on9？ 揾個箭靶+撐獨裁者既負面人物？？？

樓主想拉埋足球戰線我認同，不過唔係波牛好容易搵錯人。有無巴打討論下

歐洲係用.代替,

樓主係咪痴L線？搵個支持獨裁同濫殺嘅人發聲？你真係on9

要開足球線既 搵哥迪奧拿/巴塞既加泰球員(碧基嗰啲)好似仲好喎ching

Hold住先，我會反思反思。

諗錯左就再黎過，我地四個月黎一直都係咁樣走過黎。

要盡做要盡做要盡做，而且要做得聰明，互相提醒啦大家。

方法錯了，我反省！

各位手足，繼續做！

其實係我立心不良想暗黑手法拉佢落水。

佢係咩人，佢咩Stance撐邊個，我明。

我會再諗，大家都要盡做，盡量充分地用盡自己既能力呀

你咁講得 即係反燒啦

講到咁好聽想做乜文宣又盛
純粹想搞鳩奧燒姐

手足，說話輕一點，人地感受會好一點..
可以屌，但其實都可唔唔使屌到我崩潰？

知手法唔岩，我唔會再推，但我唔會放棄，
希望就算呢個post方向唔岩，都可以提醒到有能力既大家，要盡做，盡諗，唔好吝嗇。

加油呀同路人。

其實你岩，你明我個諗法，都屌得岩。

多行不義必自斃。

多謝提醒，我會反省，請大家一齊行落去。

識反省同接受人意見係好事嚟嘅

明顯你好清楚我動機諗法。

我都同意我地唔可以立心不良。

我太心急想贏啦Sorry。

Btw, 多謝你。其實比人狂插.. 個心都好唔舒服..

訓醒一覺，再黎過。

同路人，唔好意思呀真係，我地再諗方法啦。

有樓下既朋友講搵加泰球員..

手足方向岩嘅 但對象唔好
應該要一個好似Kanter嘅運動員
1. 被政府逼害
2. 唔太需要理中國市場

無得急 見步行步啦

呢個... 真係比較好！

想一齊嘗試下開呢條線嘛？

同意，多謝提醒。

好好休息，1020見。

LBJ都係因為有人出聲撐咗香港 佢自己講錯野先搞成咁姐 如果奧燒係唔撐香港 點會無啦啦出聲奶共

有朋友話搵加泰球員..

你都岩，但實在難搵，有無idea?

其實，從來無人搵過Morey, Kanter, LBJ。

要出現的，自然會出現，做多左可能真係會令人反感。

手足，明白架啦。
但說話真係輕一點，會傷架。
傷唔係傷在比人屌，係傷在比自己人屌到人身攻擊咁..

屌完，認完錯，擁抱番下得唔得？都幾傷呀真心..

我唔知呢個幫唔幫到你

除左巴塞 好似仲有基朗拿同愛斯賓奴有對加泰件事有岀聲 不過我未搵到呢三間球會既聲明 唔肯定佢地既取態

你蠢撚到on9

不過見大家唔想做主動想順其自然就算啦順其自然都有順其自然嘅好

罵完出左淡氣，幫到件事？

有能力者，繼續盡做唔該，唔好浪費太多時間罵我，我會好好盡我崗位盡做

另外 有多一樣資料
碧基好似偏向鼓吹加泰獨立 印象中佢好似因為撐加泰獨立而退出左西班牙國家隊(求fc我淨係記得佢因為撐加泰俾西班牙球迷噓 唔知佢退出西班牙隊關唔關佢撐加泰事)如果要試下開呢條線既 可以試下由佢開始

我識既野唔多 希望幫到手足你

再利申 本身唔係巴塞同西班牙球迷 有錯既要請巴塞/西班牙球迷手足指正

其實佢係乜能都嬴過先退出

手足，多謝你好正面帶領我..

多謝你..

有你既reply令我心情輕鬆番少少..

1020，平安

屌你想搞鳩我臭燒bb
燒已經俾愛狗逼害緊 仲要俾你搞

當然佢係贏左好能多野但係佢好似15年咁上下既時間俾西班牙球迷噓佢 之後18年就退岀左 兩者可能有關連？同埋佢好似講過話如果西班牙國家隊覺得佢係麻煩既 可以退岀？咁樣會唔會prove到佢係因為呢樣野退出？

好似就賣走了..

要換工兵了..

Btw.. 唔搞了，多行不義必自斃.. 唔做暗黑文宣了

做好自己好了

印象中係有睇過類似新聞..
搵唔搵到source?

18年退出 係因為踢完世界盃夠皮了

利迷第一時間唔會幫你，繼續支持親中利

淨係搵到明報有講

Source?

條垃圾抵反

我地再諗諗..

When there’s a will, there’s a way..

要好好行落去..

手足，多謝你既能量

好彩有你

試下串加泰地區嘅哥帥，美斯，碧基，仲有好多不過我唔識咁多名

奧斯爾超藍係人都知，足球界余文樂

btw cc台認為加泰係狗

另外 有冇手足熟科索沃 塞爾維亞同阿爾巴尼亞呢邊既歷史

突然諗起沙基利同夏卡好似代表瑞士既時候用左雙頭鷹手勢慶祝俾過足協罰 但唔知啱唔啱用

唔好放棄吖手足
可能可以開多條戰線架
希望幫到你喇啲資料我知識有限幫唔到太多

你冷靜google下點解佢哋踢瑞士先

Barcelona players Piqué and Dembélé join tomorrow's general strike in Catalonia

丹比利唔係加泰人都罷

突發！Ozil支持新疆獨立！

樓主

樓主行得太前

當日比人狂屌，我自問都有反省過有啲位係諗得太黑暗，係有唔岩。

到今日睇到佢Twitter ig出po，睇番之前每一個狂罵嘅留言.. 嗚呀，手足，做人真係要be humble.. 唔好去到太盡。

手足們，anyway，繼續努力啦，佢劏左球直線啦，做中堅賓定做C朗，我地有得揀！

行得好前

手足，奧燒真係出左聲

多謝你當日一齊諗計，
果時比人一置狂diu，都真係灰機左一陣

繼續努力，be humble，be gentle，be water

嗚呀，果時比人diu到灰機..
啲留言句句都好直接..

Cc tai軍師係咁

果時打完一大篇文，比人diu到要搵朋友傾番

咁似反加泰集會嗰陣啲人講啲嘢既

等到佢主動出聲 好過跣佢一鑊

加油樓主

我地當初支持加泰集會都係咁俾人話係鬼 係分化 係無腦
I know your feel
根本時事台班人冇獨立性思考
一味跟風

其實係架，我都估唔到佢會係企呢邊。

所以我都要為果時諗住搞佢出暗黑文宣反省下。

但事實係，佢真敢言，肯發聲又會企硬

迷燒了

即係其實講說話可以好聽啲..

就算諗個方向唔岩都唔係第一句車埋黎就咁樣..

講到咁extreme之後衰左又顯得自己當時講得太盡..

唉，一齊學習啦，我同大家都有排學，但我地香港人得嘅！

當日你嘅cm係diu我中我最接受嘅一個，
因為你真係明白我成件事係想做咩，
而且亦都明確指出diu我嘅點係想害人，所以暗黑文宣唔岩。

你講嘅我都認同，而家佢自己出聲就仲正

加油手足，一齊努力保持思考

加油。我地都好多野要學。
一路走來，所有野都得來不易，
繼續努力同同路人一齊學習

灰唔緊要架手足
呢場仗有排打
唔放棄就好

嗚呀，你出現左。
繼續努力，你嘅能量可以幫到人

如果呢件事發酵到拉埋其他穆斯林球星應該又會好大件事

幫到手就好

而家佢地拉埋like過嘅laca，beckham二仔落水..
應該會發大了

如果 Salah Pogba Benzema呢啲穆斯林球星都岀聲

扑巴就算鳩數

呢啲又可能難啲，平時少出聲。
面家由班小粉紅玩玩啦，文明社會自會發聲